香港電話上網簡直貴絕全球

之前去旅行
嘩屌
一百幾蚊港蚊5G唔限速10GB流量
對比香港真係

香港係福地
地獄咁既福地

香港有儲值卡都做到呢個價得啦，樓主戇鳩鳩

話說舊時啱啱興smartphone嗰陣唔係好多無限上網plan㗎咩？
我記得係篤爆過咗咁上下用量就會減速所以就冇咗
但我唔明點解依家越嚟越貴之餘
4G無限plan都係唔common?

想像唔到你個世界係幾咁細
btw連5G都講得出

未來人

老老實實 歐洲電話上網堅係平 一百港紙有10g 4G
香港起碼要三舊水 仲成日load空氣 尤其csl

不過外國寬頻上網就貴過香港了

邊度貴呀，睇過

邊到5G呀 睇過？

你張圖係咪講緊寬頻

一樣野無限只會愈用愈多

親戚住喺法國

啱啱興smartphone(唔夠十年前)，香港啲電話費同流動上網費幾乎係平絕全世界，當時法國每個月要(40歐元)4百幾港幣行3G得1GB流量都無，通話時間得幾百分鐘。

但外國越來越多人用，普及咗競爭又大咗，所以越來越平。

相反香港就商商同官商一齊勾結，越來越貴，又越來越多限制。

由全世界最平，變做全世界最貴

支那移動咪又係做緊百幾蚊
不過你又會屌鳩佢load空氣架啦

屌你啦仲話香港貴
係美國用緊verizon每個月交緊80美金

用次儲值咭去次旅行就係度發表偉倫

又一港豬
屌都晒尻氣

多撚謝數碼通

美國人搵幾錢一個月

你唔係以為美國人好高人工呀

美國2016 年平均人工一年 $44148. 人工扣除一俾人工既30% 稅, 實則每個月約 $20000 港幣月薪

香港2016 年平均月收入$15451, 扣除稅一年要俾約$1100 蚊, 實側每個月落袋 $15360

即係美國人工高香港average 30%. 上面個人俾緊80美金一個月, 30% off 的話等於要俾$435 港幣電話上網.

我估你香港大部份簽2年約都未洗俾400幾蚊電話費. 你要講慘你望左大陸大城市收入好似上海, 再睇佢地電話手機費先再呻香港貴

香港上網真係平，而且網速唔差（除咗喺繁忙時間搭地鐵）
加拿大上網就真係貴！ 而且又唔係收得好（喊出嚟）